不合作運動之作用

目的係透過商界（員工返唔到工，間接影響經濟）去施壓畀政府出黎面對群眾解決問題。因為參與者咁做並無犯法，政府係唔能夠透過所謂“執法”武力去解決問題

民意所向，係會全力支持

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

對準政權！

幫助市民罷工，爭取民意

教你如何應對塞地鐵失民意論

係有作用但係絕對需要改善 我篇文有講麻煩睇/幫推